有無kt ive既同學仔？

想識下朋友

去ocamp識人啦

你讀咩

hi design？

design

同學咩班

26
How about you

仲係咪好多mk仔女
利伸grad左

Hi my name is 孫敢楸 做個朋友?

我都係26班喎

我地而家應該係同一個課室

你坐邊行

左邊第5行坐中間嗰個

樓主咩班？

mk仔女成日係門口煲煙

出黎隻秋

03